兩隊西波入決賽

屌

負咩評

人地克羅地亞好熱血架

咁又閪波